{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055899",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57643&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도해마루펜션"
    },
    "text": "当ペンションはカラオケ機器を保有しており、宿泊客はカラオケで楽しい時間を過ごすことができます。 また、ペンションのテラスではバーベキューを楽しむことができ、宿泊客はおいしい料理を準備して一緒に楽しむことができます。 周辺には購買港車両が8分の距離に位置しており、運送が便利です。 また、大也島漁村体験村と安眠島自然休養林も車でそれぞれ8分と4分の距離に位置しており、観光地へのアクセスが便利です。 全室禁煙で、送迎サービスは提供しておりません。 特にジャスミン客室をご利用の場合は、カラオケを無料でご利用いただけます。 もし貝釣りや囲み釣りをご希望の場合は、追加料金が発生し、炭やグリルを利用したバーベキュー施設も提供されます。 最大人数を超えたり、保護者同伴なしでは未成年者は入室できません。ペットは出入りできません。 利用施設内では火災危険物質を使用できず、使用時に発生する責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 また、上記の情報はペンション運営事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "当ペンションはカラオケ機器を保有しており、宿泊客はカラオケで楽しい時間を過ごすことができます。また、テラスではバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には購買港車両、大也島漁村体験村、安眠島自然休養林があります。それぞれの場所へのアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで喫煙はできますか？",
            "answer": "当ペンションは全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "当ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "ジャスミン客室を利用する場合、カラオケは無料で利用できますか？",
            "answer": "ジャスミン客室をご利用の場合は、カラオケを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "もし貝釣りや囲み釣りをご希望の場合は、追加料金が発生し、炭やグリルを利用したバーベキュー施設も提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者同伴なしでは未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "利用施設内では火災危険物質を使用できず、使用時に発生する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変更されますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 463
    }
}